細個玩康樂棋，試過最多撞幾多次cushion 入?

細個玩康樂棋，試過最多撞幾多次cushion入?